有無人用緊eToro

好用？

無

伏到PK

搜尋下 就知咩事

公司係耐
但唔係好選擇,

用過 輸左幾千蚊v

用緊

用緊，唔copy靠自己炒，賺左雞碎，遲下會撤出資金

點解

點解撤出? 個平台唔多啱我

明白了，Thanks

其實點拎返d錢？

出金，入金果陣係用信用卡的話，出金會優先過返去你信用卡戶口

啱，我兩者都試過

用緊。抄單唔想自己炒先好用
自己做個差價幾大。

唔玩

玩左半年，冇copy人地，但我都係玩下油同金多，不過真心個本唔大唔建議落坑

多收費?